現發出呼籲：今晚放映會，小心藍絲拿刀斬人

今晚好有可能好似美孚咁比人搞事，手足要多人行動。

大量街坊麻煩護送搞手離場。

搞手記走時換衫，戴口罩

唔好報警

報警就係鬼

叫街坊唔好報警。

街坊個個帶長遮做防護。

搞手帶個口哨。

還有找人做哨，看下有無藍衣白衣人，有就吹哨。

要唔要整定10個防禦盾(鑊蓋，浮板，熨衫板）

多人好重要

唔好一窩蜂寫信自薦做陪審員

真理

今晚又系街坊之夜

雖然我已經睇咗，不過會再來。

不如系現場派下零食，腸仔，飲品？

三個建議
理想觀眾一定唔係連登仔
一係淺黃 一係中立 甚至淺藍
整個放映會都必須循循善誘
否則只係鳩播 圍爐取暖
毫無拉攏戰略效果

1.大型橫額先寫好本片要傳遞既終極訊息
草稿：
不要讓市民犧牲才醒覺
為何政權總要搞出人命才心息
為何不在和平階段答應訴求
中英雙語 新聞照會影埋橫額 畫面先夠力量

2.建議set多個螢幕
放係放映場地附近
畀純粹路過既人睇咗5分鐘版先

被吸引就會入黎睇完整版

3.建議人返去睇其他類似電影
黑警心理如何形成：史丹佛監獄實驗/死亡實驗
或者下次搞播呢套

點解好似比我講。。。。。

不過未到放映會時間，已經有兩位搞手先後比人襲擊。好彩無比刀斬傷，如果有刀，可能已經。。。。。。。

還有全民帶索帶和頭盔看戲。
每場有10人以上自衞隊保護街坊。

推
Good idea.

著藍白間算咩

落去既帶定爆閃電筒防身

大家小心

帶多個口哨。

如果在場有10個人拿住支棍，不斷四周看，佢哋有無人怕呢？

唔會有師奶黎睇

721

我指我地自己人拿棍

今晚落兩雨，其實有無人睇？

今晚各位要小心 要有少少保護自己既工具
[防具篇] 家庭用品防狼工具